FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (276) 聽日齊上齊落+正評者可得99牙朗紅卡

lm

等睇下集sbc變晒硬吹 食屎狗ea連game尾加個advanced sbc都要孤9寒 仲會expire 搞埋d小動作

唔想俾就咪撚出啦 sbc難撚過dse

笑左 armstrong 1皮

富咸隻蘇格蘭cam好似未炒起
岩先見到1－2k都有

d人要link英超

點撚樣做

輸12碼就走場嗰啲撚樣祝你wl場場俾ea做

笑撚死我 成個新POST 都係屌鳩個SBC

做完第一格抽到古惑大盜

有無巴打玩下

有

你加我丫

嘩sbc 6皮係咩事
無乜點睇sbc有咩風波
聽日之前 我去左刨左一陣香港既歷史

用中超tots既人真係特別閪
負碌領先就full replay
我即刻唔解任
換返正常人反cup
再衝鏡full replay + pause

解任真係睇到班友好魚蛋論
啱啱贏緊但我未做哂啲obj對面都係咁向後猜

我反而好好彩
呢排send msg比d鬼佬問可唔可以比我解完任先真打
個個都肯比我做任先，跟住我再比佢入番波平手先再真打

Dllm ea新既sbc難撚到 仲要untrade

有Allan sabitzer pogba
拍kante 有冇需要買迪莊？ 見全世界Pro 都用佢

反而我覺得鬼佬呢方面好少少
不過佢地文化就冇乜skip replay 呢到差返少少 （for me ）

nkunku

做呢d sbc 慘撚過同藍屍做朋友

啱啱打dr互刷obj 對面好好人俾我w埋 點知最後我入波計咗佢第三球own goal搞到佢disconnect 真心sorry

原來係你

de jong=控傳最勁嘅cdm/cm
呢樣嘢好難取代到
加上防守佢都唔差 又快

唔緊要啦 咁啱個波撞到我啲人 當我黑仔

sorli 巴打 下次撞到你幫番你

真係唔緊要喎唔洗係咁sorry

我都試過咁好撚sad

睇hashtag 個班都係用佢多
Allan 都好用，但都係鈍鈍下咁

cls

Qs

個臭閪sbc搞我成晚乜撚都冇 屌你老母game尾都要整啲量子力學級別嘅sbc 仲要硬吹 真係痴撚線屌你

終於換返晒d波boot

做完咁多格乜鳩都冇

有無walkout

中超SBC張dembele 好似好勁

望下條氣

Stamina 71 dllm

周圍都有狗

無事了

跑2步就無氣

個sbc咁撚貴出硬吹，痴撚線

個sbc難撚到

個閪sbc你地會唔會等法甲先砌

直頭未必會砌
除非硬吹夠卡唔使補

FYP就係做QUANTUM

頭幾個聯賽都知會出乜野質素既垃圾
Cyprien 已經夠用

直接唔砌

到時實好難忍見到又屁馬又包皮食炒價都砌佢老母

有的歐聯卡在手就唔算貴，不過係煩，要用腦，浪費時間來計chem

其實係

買個希望

4個都值得做? D腦細胞死哂

個sbc做咗兩格用咗萬幾開垃圾
唔撚做住
個倉得返500人

做就值得做，的pack唔算差，不過係硬吹
重點真係要用腦，同埋要睇清楚的條件
有2個用普金都已經做到

做個兩個算 等陣食飯
邊有心情用腦搞

求教學 , cam打咩好? 得300K左右budget
ATAL , 屁, 包皮, 雲比沙卡 trade得

打到好灰, DR瘋狂比人中出 (真係好唔撚想用佩老)
前面入波又唔太順
唔知打呢個陣係咪最好

沙地巴西防中 真係性價比最高既tots，守係top tier，攻都算幾射得下 跑落好快

魯爾?

鈍唔鈍? 我有諗過打baggio (我之前用過幾好)
不過有時又想試新野

巴打你用返2cdm陣先啦
你呢隊冇cdm梗係俾人中出

4-2-3-1 (2) 呢個嗎?
咁kante 拍 atal or 88 baka??

Anselmo 正到暈
我由出個星期用到而家
唔整Allan 都因為有佢已經夠用

0課玩左3星期
玩到躁
決定買返100萬coins
買coins正常係一萬coins 兌幾錢？

呢個陣可以
但atal防守唔夠力
Baka好啲

Game尾連中兩次硬吹包皮
但係早左兩日出黎呀

$350 ~ 400 / 1m

ATAL 拍 KANTE啦
KANTE+ BAKA 難做波

買一百萬仲躁

今年唔課留下年一早課幾千蚊先無咁躁

咁atal 打cam? 定trade左佢換其他CAM?
如trade左有600K

我都覺得咁樣做波幾好
係無隻CAM 配合前面 包皮/rush
屁太單薄 屌唔住

情況好嚴峻
連買隻好少少既人解任都唔夠coins
Sbc 要拎埋任務獎品totssf 做肥

個sbc得miracle of Istanbul 係吹？

未入場個陣用嚟夾chem
入場用十字制轉陣就得
4231多數人用窄嗰個
4231/4222/442都係大路陣

allan 帶波冇咁鈍同埋癲狗型 唔同type

今晚試下用十字制轉陣先
4231用窄果個D chem夾唔到
因為屁馬攪唔掂

屁馬其實幾kick
不過包皮同屁 又係好難放棄

未入場個陣用嚟夾chem
入場用十字制轉陣就得

買100萬就唔燥

如果咁易唔燥我買夠1000萬點話

咁cam打咩好? ben yedder? 定係有冇更好選擇?
有ching叫我用87哥帥 一入場將atal擺上CAM

而家起碼$300/1m先考慮收啦 連tots都就嚟完

有無人試用過隻 SBC入籍大陸仔

大陸仔狗也不屌

唔會容許自己個倉有支那旗嘅出現
見到都唔開胃，污染哂

尼馬打cam 差唔多全game最勁
同埋
入場陣只係for你夾chem
入到game 可以十字制轉陣
你搞清楚你想玩邊個陣先
我見你上面個陣 單防中(atal)
咁失波邊關佩老大事

貪佢係隻90肥料
星期五會祭落意甲guarantee

同意 凍巴
支那旗 一係祭 一係QS

連收入倉都唔想
所以唔會做個垃圾sbc

依家課100萬 打wl 個陣同對面個陣都係差好遠 如果想打dr輕鬆d 咁就100萬夠用既

我之前試過晒雙防中呀...
佩老大係撚咁沖出黎 追唔返波
比人中出到想喊

今晚我試多試 尼馬打CAM 我試過
比人一逼就彈開 所以想轉一轉陣

手控防中 中堅應該會少D出黎

anselmo 2*wf 會唔會好大問題

認真答 呢張野做肥料都麻麻 閪國籍閪聯賽link唔到

Atal轉chem加防守打到cm掛

淨係可以拉高rating
等今晚出guarantee即做即祭

Sony 爆機隊都好撚躁

轉咩chem好?

隻西驚 update好似唔撚識踢咁

提提大家

e個時勢,大家都話換美金,其實fifa 棄game都可以做到:
考慮棄game時, 賣d coins俾鬼佬,換美金strong hold, eg skrill, paypal( 高手續費,仆街)

的確 可能會麻煩d ,個價又唔高
但最少真係直接換做金美既方法。

拿,我都知道一定有D 配菜 跳出黎咬9 我 (E.G 芽菜,腐皮, 韭菜,蔥個D), 話我講D唔講D, 好, hand hand, 伸手, good boy.
是但俾個on9網俾大家參考:
(需求需始低,純例子).

我已經叛左國, 勾結左沙地儲王, 今日供應左5盒口罩俾佢作軍事儲備,親.

我食左 gladiator
全防 sentinel
Backbone guardian都fit
真係睇你覺得需要乜

妙妙 蝕讓換美金

那有錢

拎張 mid恩沙基夾佢

勾結外國勢力

DLLM.
諗起E句就嬲.

尋日 同老細開會:
第一句: XXXXXX (我英文名), 國安法 點睇?

跟住要我答15分鐘.
我又笨,無扮藍
但明顯我老細真係藍到仆街.

佢彈左句: 班暴徒/班友 勾結外國勢力......去打自己個呀媽為咩呢....

後底乸都不如

我而定食左backbone 希望好D
尼馬食咩chem打CAM好? (入game)

邊撚個係呀媽

我都唔知, 佢意思應該係香港?
我都唔理佢呀爺定呀媽,

我淨係答我好鐘意睇小熊維尼卡通片,但佢都似唔知咩係WINNIE THE POOR

chi lun sin

搭單想問點解多數用窄4231? 有咩好過闊4231?

喺鬧市開防暴槍cls

藍卡大量爆升

真...又係E隻............
我-6 星期1 入完.............
點知咁爆升,又可以勾結外敵.

妙妙次次都用呢隻發達

窄係LAM RAM會多啲參與進攻 (幫波 現身 入禁區) 同時又識拉邊
set埋come back to defense防守就會返嚟幫手

4231闊太龜縮

我平時433,玩過4231窄 覺得LAM RAM 拉得唔夠開 同埋無得較get in behind，係咪要set drift wide同手動L1叫跑

科特迪瓦 用 pepe唔得？

又扮撞彩

Yes
象牙海岸

兩翼企到咁邊好難猜波 433仲要走到咁前 仲難過442
4231多人用係因為夠平衡 同時容易猜波 控制節奏

聽下何蛇講

平時都係用闊 諗住試下窄

4個進攻點 2邊快翼拉邊主攻破密集

4231而家最煩都係而家ai auto block太勁
得一個st有位射都畀第2隻中堅block咗

雙箭頭陣 鋒線中路有兩條友 對兩個中堅易啲搵位射

右翼想用tots promes, 但係得5 chem, 因為右閘已經有隻RB ramos 頂住，似乎無理由7 chem ramos 再入隻dumfries，5 chem promes 係咪有啲格硬？

我個陣垃圾到癲
Obj 獎品夾埋擺
5x chem
100萬夠我隊波成隊改造

st一攞波 雙cb cdm 4條友夾埋嚟

有頭鎚就係，呢家冇頭鎚就點都要cut返中間，拉邊破密集既意義細左好多

拉邊唔一定明買明賣既 可以內切入地波傳中產生必入球

唔會啦 拉邊好有用 唔拉邊落唔到底
落到底傳返中間tap in就入到波

Bd hazard定7 chem totssf mahrez打cam好

隻game嘅拉邊咪又係45度cut in xx tap in

cam/cdm禁區頂停波 lam ram 插入直接攻門

yes 唔拉邊少咗呢範好難攻
淨係中路做波扭波 但中路已經咁密 ai def又勁

ST有身位做到支點好重要
支停插

442

呢隻驚cdm可以做埋超級連結人

又拉人

442打勁人好危
何sir都有講點解442式微

Tots lukaku
有冇巴打有食評

做左專屬會員未

有冇睇廣告㩒廣告

可唔可以文字簡述下

其實我好少睇佢 講嚟講去都係嗰啲 不過知佢有講過呢啲陣式嘢

即係單箭st要用d大隻少少嘅人？

大家記得click廣告㩒廣告彈廣告視窗出黎 咁樣做先可以令何蛇真正有收入 有尊嚴地生活落去

藍卡狂了

係 所以R9係完美ST 除咗乜都勁 仲有身位做到G點

676

雙箭頭1硬1靈活

佢理論係話 442 打少個中場 中場一定要一攻一守 易輸反擊 佢以曼聯做例子 scholes 攻 keane守
4231 打多個中場 攻中停波 前鋒做G點 兩翼多啲插入 攻效果唔差太遠 但防守穩陣好多

不過套用喺game又係另一回事 4231中場同前鋒距離近啲 畀人逼易啲搵人交波 容易控制節奏
防守又多個攻中回防 缺點係鋒線得一個target 少咗個接應點

Draft 打電腦4w有咩拎online4w都咁柒

解釋得好詳盡
我決定都打4-2-3-1
我自己都順好多...
想學多D野,, 你會點set tactics?
2隻中堅就進天時stay back la,, 2隻防中都stay back定咩?

你當online 1w咁上下
好處係唔使搵人

set野我覺得聽完人哋意見要再自己試吓 啱人哋未必啱自己 唔好死跟

屌呀咁打嚟做咩

其實如果player pick 中包屁嗰啲
係咪可以等到出法甲tots 先pick

都出咗嚟點會變

用真波同fifa比
數值同佢ingame唔同
同埋走位已經差好遠啦
fifa淨係識得向前走
唔識跑空位 無論迎波定係進攻
唔係要將足球融入fifa
而係要學fifa點玩

叫做好過你用15k抽2個7.5k pack

你試下

Fifa最激氣真係l1叫走位永遠都係向前走
話知你撞埋隻cb到

真波大把球隊都係兩閘衛上去打HALF SPACE
落底自己斬又得 回返比中場斬去K角位又得
打FIFA有幾何會唔STAYBACK
今集仲要無頭 波都唔撚使斬

隊曼得awb同rio勁

尋日你個舒米高

好廢

我初初以為你撚我

咁應該係我廢

你哋會揀toty messi定mid cruyff打攻中

any friendly 解 weekly obj

要贏 中文冇講

我想講得 睇錯左

有講勝仗

Fifa已死 好靜

又刷完三隻obj 每星期都三隻真係好奴

夜晚打下囉
正常都提唔起經傾Fifa

希望夜晚手足們冇事
入夜佢地瘋狗症+冰癮起

仲多人討論既先至驚

俾個sbc撚到我唔想玩

唔玩啦 情況一緊張就醒

個世界越嚟越荒謬

有無巴打打FRIENDLY?

update左 不停輸

moment ddg
tots 麥龜 (除左speed，不過有totssf smalling)
tots / bd 福仔
wr bruno (宜家唔夠力)
icon Keane (moment個隻 係慢左d)
fs james (好多人仲用緊)
fred (死唔斷氣)
greenwood (純埋門ok)

其實好好用
係左閘差d姐

又update？

好
唉

打？

依家開機

希望大家都平安

Gg

gg

Fabio 好勁

後悔冇做
不過宜家冇用真曼打

今晚guarantee等睇c朗

等睇有柒頭中左話唔係玩開意甲乜乜柒柒

嗰個柒頭就係我

咪爭，我講緊自己咋

我先係個柒頭呀屌你

我都唔介意做7頭架

我先係天選之子

你係真係柒頭嚟

Any Fanny?

你之前已經預資左太多運 應該要還

睇我今晚最後的光榮

借埋今次

咁之後出街真係要小心

唯有俾你同我一齊中c7

呢個月吸左就黎二百個負評

唔係意大利咩都收貨啦

好刺激

意大利真係全輸

今晚guarantee支那旗既我直接discard

🇸🇮🇸🇮🇸🇮🇸🇮🇸🇮🇸🇮🇸🇮🇸🇮🇸🇮

咁係你做錯sbc啫

我想要promes呀

高級祭品

意大利88爽

意大利都仲有恩薛尼唔係垃圾

Gg gundam巴

成仔黎架

走開啦你
我意甲仲未見藍光

有walkout藍光
歐聯華湯根

撈埋出唔想見到支那旗又想搏下promes

撈埋嘅話82先考慮做

應該85

83以上就唔做

on9 咁樣出

做人好心唔好咁啦
好心幫你係到呃人
入完波仲要沖鏡

83 + tots
例牌

有無俾你入兩粒先？

冇
好彩我追和咗

上兩星期最低87就話啫
今次最低84
真係要求82都要考慮下先

我見係gundam巴ac以為係佢

負評此回覆可得PACK LUCK之神的祝褔

又呃負評

今個星期繼續中咩都無所謂

你咩都中曬啦

意甲中得三張，LUCK力大跌

砌左Allan
+ witsel 打雙防中 allan洗唔洗set balance attack

屌那星
Feel到guarantee pack好大機會中支那狗

依家d任務真係越嚟越難打，dr隊隊都係full team藍卡，攞住d刷任隊去同送分無分別

我得一張

買返啲啱條件嘅tots卡去刷任

為咗d無咩用嘅任務人去晒錢？不了

乜都無無

可以正式放棄刷dr任，攞住堆廢卡根本無可能做到

gg 仨巴 dr撞到你

招一場fdly 金3級別

我都係倉執堆廢金刷 真係比以前要好有耐性 刷咗成日先刷埋三隻

又係你
次次都比你屈

我用sif Gomez + totgs Martinez一次解兩個任
都算快搞掂

[日經] Dr gp閪到

算好好啦 我拎rg martinez同87 politano解咋

有冇人想打friendly match

買幾隻好啲架啦都係幾皮野一隻啫
打完賣返出去都唔蝕好多稅

贏嗰下好有成功感 不過都真係會燥

刷緊任阿根廷健康射

我拎tots紅卡啲德甲佬刷算好少少
叫做比正選冇咁meta但起碼stat靚
不過都好Q難打 我得一張卡同一場要做入波助攻
有時open chance都要諗多下搵唔搵到嗰條友射

正路閘stay back
防中最少一隻stayback
cam我set get into the box

Let’s go

psn??

想玩下 psn?

閪都算 個個降班打 打親都唔係同div 幾經辛苦贏波20分都冇真係

一開波發夢俾佢入左球 之後追番和即走 乜料

同div 1打都算
唔好閪我gp
重要重script
領先70分鐘後必失波

WL 17W ---->D6都唔夠打

你手靚卡 個個見到都肉緊d

明明放晒後備

any fanny?

今日發生咁多事已經好燥底
仲要睇你條on9仔衝鏡full replay
五球replay睇夠拿？咁快quit？

日本仔幾勁

日本仔

UCL卡仲有得升

想砌

Gogo

對比起其他唔夠力
我本身廢 又屈唔到卡 就睇落仲廢

中duplicate untrade ccc
支84 gk

我想行開下
哩幾年都攰

唔係意大利國旗算好啦
我開咗張88呀
DLLM EA

75 chem超煩

棄game

99finishing+positioning

到底我做錯啲咩得罪ea

即刻qs咗張支那狗

巴打放心 我會幫你殺翻ea報仇

棄game先中

中音樂比利,都算係咁

我收返

預撚咗有啲咁嘅人

Who

棄驚就咪撚做sbc啦柒頭
又唔用不推文
又要上黎威
我唔屌撚柒你個傻鳩都唔得

傻鳩嚟 不推文都唔識

同我一撚樣

棄驚就連mon帶卡推出窗啦

細甸尼

棄game 仲咁夜開game

聽日先做
等我好消息

講撚左架啦，即刻有件衝出黎做柒頭

支超同荷甲一齊出真係唔係好想做
仲要有巴打已經中伏中左大陸仔

意甲咁多平野又要86 RATING

仲要84果隻

以為walkout 點知...

做哂兩個sbc，開完荷甲唔敢開意甲

DKLM EA又出好易抽中又唔計RARE卡既垃圾MOTM 卡

真係好撚on9 佢俾我就計 我用就唔計

我開完意甲已經睇都冇睇直飛
先知原來低處未見低

dllm

撈鳩埋真係冇乜興趣

等陣有冇人打Frdly

明明之前南美黑卡都係咁
俾人屌完都改番計RARE卡
而家新出橙卡又唔撚計

EA:唔改都大把人做我d sbc

有冇巴打知開新ac係要開新psn 定點？

出荷蘭旗都收貨
拎兩張土超換張blind
再高級d既肥料

呢條真係專業賤種
輸12碼即刻斷線
已經輸緊2：1走黎做乜
點解佢咁專業？
ID都冇你做盡閪野都得啦

一啖砂糖一啖屎

琴日打嗰條友又係咁輸唔起咪玩

好多意大利

棄game又要抽卡仲算唔算棄game?

想要保球王

獨孤師父做咗未

仆街EA俾你中頭獎既機會係零呀!

仲未平伏到

我仲係d10

好似算賺左

你都入到隊架啦

中gk咁由佢啦

佢勁d定普金小花勁d?

打唔打frdly?

Same

點答你

好 留psn
想用小花

有冇巴打試過拎德甲隻tots kostic打box to box cm 見出左日本仔想試下佢

我地好似打過

屌你老味 我兩張都是龍！

Beradi換zaniolo 我屌你老母

added 我tots小花喺第二個ac

YNWA

promes可以做super sub

me too

擺佢做正選 是但8chem夠做

但本身個位係屁馬

Easy....從來都唔會令我失望

Dllm你比隻龍我都滿足
拎隻88去祭 你老味係要比返88我嘅仆你個街

我拎lucas hernades 中smalling

D6 24960捱唔捱到明天3點
仲有12粒鐘

有冇人玩埋下個禮拜法甲 就棄

我攞隻漢丹去祭，出返漢丹
荷甲就出隻88

理論上之後仲有一個totssf大雜燴，差不多想棄

仲有無人打fanny
gg fatchu

Ultimate team係得sbc 抽定仲有一次wl 紅卡可以抽ultimate team既人？
第一年打 咩都唔知
完左tots 應該淨係得閒打下dr

唔駛返工

RW啦 應該好撚勁

同唔同我玩

加我

岩岩訓左好耐 連 d新聞都未追哂

普金neymar同promes好似promes仲勁

聽日打
等我中埋朗先okay?

朗隊巴好波 隻lukaku好撚正

好Troll
好鐘意爆開啲RB

Smalling點入隊

rio /walker/awb

同佢真人一鳩樣

打邊夠氣打全場？

個龍夾唔到

換成咁好唔好，本身2m都想買福同辛袓，邊隻打cam

中 hulk 試玩先

咁樣好勁 隻閘本身好勁

啲健康射炮彈咁

Lukaku好唔好用？

ok呀 都係打邊推底線

可以答你 唔好用
For fun

rio+smalling+ddg 8 chem夠做啦 再唔係用handanovic

好撚過癮
佢不停衝 勁大隻
但一下比積仔爆開

Balance太低

仲抽唔抽獎好

仲有冇 Fanny?

好，邀你

小心呀 佢好撚勁

呢d惡趣味 最岩我

係，打過，可以學下野

dllm
想屌撚死佢

qs 唔洗諗

都係小花勁D

即刻賣撚左 屌佢老母 支那豬

屌你一包80+？

做得好 歡迎你加入qs支那狗既大家庭

屌佢老味 唔容許佢出現

意甲81+X2

德甲意甲都抽最廢嗰件 邊有心機同你玩呀EA

做自由盃sbc中牙朗

果然係師傅

唔係掛

Berardi pellegini 放題

可交易 咁就兩千銀

抽獎九成中Berardi

抽啦

中theo算賭贏左

高級肥

繼德甲之後意甲又係開min pay 88

又gk我屌你老母

巴西cm以為中奧斯卡

+1 開完真係冇撚哂癮玩

純分享 ea真係撚狗咁撚

又多張94肥fat fat啦

高級肥漢奸

真係 又會咁啱

今個星期d upgrade冇中過好野
睇黎都係同意甲無緣
之前幾個leagues都keep住最少中到1隻

同自己講中中超就拎去做意甲guarantee
點撚知中撚咗保連奴

星期五絕地反擊啦

要遵守承諾拎去做意甲
上天比你既考驗黎

冇哂意甲卡啦
做左10包81＋都冇

拎撚咗啦，我愛EA

我德甲一隻都冇英超執最多

42張紅卡，超過一半都係肥料

紅卡upgrade

86X 3

俾啲信心

紅卡中硬RB

要係孖88已經收貨

俾隻細緊卡撚住咗派彩都開唔到包

屌你

聽日開張阿朗反CUP啦

好唔好兩隻翼 調去打ST 為左隻5星腳

聽日冇得開俾隻撚屌卡撚住

respect
聽日紅卡會中好野

好彩睇一睇 原來我冇得再qs recover 差啲qs咗

正評我開阿根廷

醒撚晒 訓醒一砌中84 支龍

意甲可能中好野

中細dini 都好 叫入到隊

你點入隊 想參考

8 chem ja

連 TAA or Wanb

龍門用咩

icon

用緊moment 列文 唔錯

小花勁啲 qs啦

之後無架咩 唔係話玩到9月？

都係用曬兩隻嚟做肥料算用佢又要大執隊波

好似話有個咩futties？

聽晚出法甲？有無師兄留pack

屌你啲pack廢到癲，de vrij加件支那龍

恭喜，我之前意假upgrade都中左佢
用左幾場DR, 健康射 割草式 硬ban都得

係 會搵一堆數據上最多人用 又冇出過toty/tots既卡俾人投票 投贏就出sbc 會upgrade到接近tots能力

同埋唔知會唔會出埋最後一轉season progress配futties黎玩

意假中dybala 荷甲中阿爾克馬爾LW

屌，guarantee中咗支超

梗係唔好，超級弱化

冚家鏟EA屌你老母

有冇巴打砌咗sbc德甲日本仔？好唔好用？

係我眼中 得兩張唔係肥 promes同朗

祭啦 呢班撚樣除左中超保都冇用

祭落意假中呢隻你老母臭閪EA

I know that feel bro

屌你老母冚家鏟EA

意假好伏

正評我可避過一劫

想teixeria promes多d

🇰🇷🇨🇳🇨🇳🇨🇳

promes啦
屌600k果陣早知買 而家遲左

真係有啲可惜 係你真曼之下都只可以做super sub

5chem 入黎好似都夠做

個price係咪可以再set高啲

中咗細甸尼
達屎8chem用落同10chem有冇大分別？

DLLM EA DLLM支那

荷甲撈支超
唔撚做

quick sell左啦做咩

中盲

好刺激

EA真係一啖砂糖一啖屎

有冇人super sup仲用緊kent
佢真係唔輸比tots

同問
日本仔情意結

我同我fd, 西甲佢中美斯，之後佢無再中過好野

^^
我都對黑人有情意結
點解班巴打成日鬧我變態...
鐘情日本仔都無事><......................

啖啖都係屎呀屌佢老母臭西

屌 又唔記得recover 隻91hakimi

Guarantee pack我梅花間竹，英超差，西甲好，德甲差，意甲好

咁黎緊法甲咪.....

無玩法甲，無所謂

Manolas

無好過

法甲中左手3隻是但一隻都好易入隊

mahrez>亞軍庭rw>gnabry>szc
應該叫贏

今年個pack rate比舊年低，今年連次級totssf都中少左

Rich

我同你相反，法甲應該好，唔洗比大奬我，我3奬都夠

Adama->kroos->無做->manolas
想中下好嘢都唔得

全部tots sbc都閪
希望法甲贏

alisson >carlos >serdar >van drij
我贏得1次

算好好喇喎起碼叫高級肥/super sub level
我adama->moreno->hradecky->未做

唔洗驚，我次次抽獎都係好西，星期五爆SEED算

adama都叫實用manolas強烈建議試下 對過好撚快

Soyuncu>de jong>ginter>dybala

De jong dybala贏晒啦

諗緊點夾chem
Lb仲有隻futmas mendy

Sbc?

中一張就夠

寧願中manolas
起碼勁可以連下
de vrij太慢好難用

正選嚟

佢+漢奸=終極肥料膽

終於中到隻用得
試下踢翼先

扔走卻老 是但執隻神軒 夠啦

Kroos 換kante，就差cb，其他全部10 chem

Busquest
Taa
Fekir
Hummels
Ccc

係囉manolas點睇都好勁 打英超分分鐘1.2m

又未至於咁差，唔課金係咁上下，係後防差的，中前場唔算差

gomez打咩位最好？

prime rio 定米列圖 好

立即掉落下一場

屌

嬲到

邊路/CAM

又一球絕殺波 咁樣都唔入
有冇高手教路 點撚樣先入到

課金抽包

紅卡cup佢老母！

咁造法 課一千萬都死

荷甲中返de beek

唔差啦
84Pac d stat仲靚過Prime Rio唔少
4腳高pass

Lucas Leiva>Robertson>Moreno>無做>Ilicic
Guarantee無嬴過

唔貪心
中啲入唔到隊嘅葡萄牙/阿根廷前鋒就夠

Dllm,真係一啖砂糖一啖屎

驚佢鈍，依家諗緊wl用唔用佢
中manolas就唔使諗一定用

Link晤到達子

同埋佢個vision 超低

Idrissi好有feel 喎
Pac dri 爆
高身靈活
St 一流

如果有4wf同正link 都值600k

睇stat冇問題唔鈍唔慢
除非你本身用緊再勁啲嘅CB

中堅vision冇用

老友你咁撚黑

應該正正常常都用得過
意甲冷門少少係因為連唔到龍
否則窮撚必備

pereira brandt sonyuncu petros odegaard kilinc ginter Corona

意甲荷甲未做

一定要做撚埋佢
真係冇就死心
可能苦盡甘來

真廢是其他巴打中完要諗 等我中咗佢

本身都係用緊電欺

之前明明都好地地
又lucas Moura atal Felipe luis

差好遠啦
呢隻一定勁過雷斯

要買堆意甲去連好煩

我哩兩隻
屌佢EA

Ea我屌你老母

英超upgrade中返vvd

Dembele-Robertson- Parejo-芬蘭龍-88中場
計埋紅卡 得oblak入隊
連啲濕9二線聯賽都做齊
冇張過100k
就算陣間中紅朗 都係我應得既 唔撚會屌少ea一句

態度正確

你中曬啦

94肥 做咩sbc好想開pack

四十二章經
中一張好野已經收貨

留PACK去法甲

痴撚線
唔通你買成世六合彩就一定要比你中一次頭獎咩
無運氣就無運氣架啦

睇你爭咩位

買14mil次應該要中一次

之前用過 無問題wo

食shadow 可食用

110k黎講一定係最好既CB選擇

連人帶波衝入龍 睇下有無道無影牆 有就可以死心del club

想up前面

有野頂住紅卡開唔開到？

前面我砌左古狗 不過不失

夠捱到六月中前end game

得

PROMES MAHREZ SANCHO 有冇人都玩過?
差幾遠?

其實佢今年會唔會好似往年咁照6月中之後就唔再出新卡end game?

佢d隊友差d 叫做有ziyech可以綠線 但進攻球員就有2個3*腳始終差d

Pepe>taa>oblak>88 cb>ccc唯一中好野係琴晚tagliafico

例子錯曬
六合彩會唔中
但guarantee係中硬 問題係中邊隻
我次次要求都唔高 英超想要awb 意甲想要sms
但開啲咩9出黎
加撚埋都唔夠買隻福呀
另外
你中頭獎會唔會多謝馬會呀
會唔會多謝部攪珠機呀
會唔會多謝夏迎春呀
E
作為一隻遊戲 ea造9我仲多過幫我
咁都唔屌得？佢連驚廠應有既良心都冇呀

佢次次留言都串柒柒㗎啦 唔使上心

夏春秋

準備派彩 多啲嚟密啲手

屌 自膠

多謝吳君如

原來銀咭up金咭pack都出到

夏春秋兜口兜面話我中到應一應㗎喎

wtf

銀卡包都會出 只要張藍卡base card係銀卡既過

夏春秋無報好耐啦喎

夏春秋冇報 咁而家邊個報呀

黃夏蕙

鐘無艷報?

夏迎春笑左

倒數個半鐘 🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹

中左點入隊

de vrij應該唔差 睇個款唔似鈍
用落應該係blanc咁

都唔算難 有上集meta漢丹

諗定中葡萄牙st點入隊先

300k連龍門 應該冇一個組好過
smalling de vrij
han

陣都set好等中🇵🇹

你等我中左promes
就話你知

跟

你地諗咁多做咩姐
派隻沙域比佢

淨係用過mahrez
但對過好多場覺得sancho射波冇mahrez咁屈但好扭啲 好似係

等一發入魂

但就咁望
promes>sancho>mahrez
promes shot power同long shot都爆鳩晒
加埋佢最矮
不過mahrez打cam最好架啦

tots後會睇復賽情況決定出返totw定繼續totw moment

promo我估就冇喇 除非歐聯歐霸真係踢返 同埋睇下futties又有冇咩新玩法

基沙文射波好L廢

用後感覺

細dini 9.5/10
De Vrij 8.8/10

漢奸就好麻麻

都好難啦
個個用緊TOTS 爆機爆STATS卡
佢出番其他PROMO都好難搞
點用得落

細dini真係好撚癲
唔係夾唔到chem必用

出多個birthday 3
5*腳加爆stat

dr拎咩好

uefa咁想踢返 我覺得ea會當世界盃果時咁boost d卡

明明現實英撚自動加50m

untrade 聽晚一點後開

其實有冇巴打真係用過TOTSSF promes?!
真係咁正?!

隊波99chem同100chem用落有冇分別
用promes最多99chem

我成日都98 99咁玩
覺得冇咩野

脫歐應該再升？

Recover from Coronavirus special card

唉希望紅卡中返少少好野
成個TOTS紅卡都冇中過好野
是但整隻 手機佬 沙域都好呀
次次都龍門 屌你個臭系EA

龍 龍 龍

唔係88都已經收貨

最慘係派兩次都中垃圾
出埋啲kroos moreno畀我

玩撚完

我全部紅卡龍都中哂 97 96 95 屌佢老母
中完又中 玩撚夠未
雖則依家呢隊都夠玩
但想比D突破

紅卡龍唯一想要達史又冇 得oblak

睇d streamer幫人開 中獎既真係極少

邊個係手機佬

中好嘢機會係好低
最理性係唔好做多垃圾 or 少好嘢嘅guaranteed
例如意甲德甲

不過而家好多人有太多送嘅高rating垃圾卡喺個倉
順便清下

得朗同promes值得入隊

沙域好想用但又係唔識入隊

immobile

我是手機

屌眼訓得濟開錯咗個法甲包

慘到

仆街卡住左兩隻88 un吹肥料
算,意甲保證既我都會做(不過支那就不了)
一開,恩沙尼, 好似好撚正..落到場好似比d大哥哥當波踢咁
輕輕一撞就跌

FEEL到要開垃圾紅

係咁睇支那旗同太極旗walk out

我巴西cm興奮咗一下

恩薛尼勁到仆街
恩沙基就廢啫

唔識用呀屌 d後好撚大咪
不過可以砌Allan了

我諗要擺番sancho打翼了 promes正前

做足晒guarantee sbc 仲有20張88+肥

SMS睇食評應該勁到仆街

不過真係難入隊

咁就無左隻包屁

幾廢下講真

supersub 用佢射 平均射十球先入到 1-2 球

用嚟打過兩場fdly最大默契值 真係幾好 同埋用佢頂bb韋拉我可以套翻現 但係點砌都搞唔掂

入唔到禁區，撞撚死

入唔入真係ea決定
特別去到比賽尾段領先緊moment r9都唔入

咁靈活身都未埋就左菇轉走咗啦

我都鐘意開細粒扭 之前都有用鬼insane
不過呢隻今時今日都幾肯定差過Rafa Visca

見人都係8 chem link icon 照用

諗諗佢 如果有icon

猩猩又引人
佢好定VAN DE BEEK好?

insigne打cam
rafa爆邊好啲
visca我用佢sub dri stat唔夠高推波離腳都係用返施華算

SMS la

下個po
FIFA20 Ultimate Team 讨厌区 (277)

唯有一陣抽紅朗link

準備

好撚ON9 依家香港真係
未有暴動算係咁

524定性左係啦

搖撚準備

定佢老母 公道自在人心

smadini定 manolas好用？

成功進化做終極RB之鬼

雙龍
再中 細dini (guarantee 已有)

Dllm EA 仆街死啦

兩隻肥料仲要重複

OSCAR VS 古阿大道 VS ILLCIC 點揀好

又係咁dllm ea

我屌你老母咩真係

我會揀古阿大道

雙閘齊飛

IMMOBILE VS THEO?

Theo

Dllm想賭撚哂D coins佢想開pack 唔想打

終於開到正常嘢

14w 揀左tag同dumfries

想問下17w有無tots garentee pack?

荷甲左閘定意甲左閘

上星期無時間打 金3

Player*

終於小勝EA

17w totssf guarantee pick就有

唉
Game 尾啦
俾d好野我玩下都唔撚得

23先有

金3大法 利申用咗乜都冇

正wor左路中哂

成球野

你咩事？

我14W..下面兩隻同你一樣....點解唔係上面兩隻

25win

ea i love u

應該入唔倒隊點揀好 係未 immobile 做埋objective

屌尻ea大法

哇 好好啦
呢次又點揀

屌你老母兩隻意甲pick都cb

Van de beek同immoblie 揀左vdb
再加轟alumni

屌你老母

下個week係乜野次聯賽

Jonathan

中sms算唔算贏

Cnmb 红c罗在哪里

呢隻勁? gurantee中左呢隻有D唔開心

入唔到隊 smaldini

之前咁多週最貴個隻係Felipe Anderson 其他唔過400k

屌，我查返 呢隻真係唔差
5wf 4sm
我一路搵緊隻5腳仔

美職？

好明顯係講緊反話

好想開包呀 史甸尼咪阻住我啦

14w，好過中支那人

DLLM，自己都笑左

dllm who!!!

大家點揀

隻右閘模組點? 見佢balance好低

吻都who

乜對AI入波咁過癮嘅咩 頭先刷任刷完諗住㩒L2等完場 對面係咁搶波又扭屎忽花咁入波 入到9粒我都仲係掛緊機好玩咩咁

你掛機就得
人地趁機會練下波就唔得

揀acerbi 定renato augusto

祭品緊係高分D個張

點解唔Dybala中呀 DLLM

唔留pack大法

唔係呀 佢球球full replay好曬時間咋 㩒L2㩒到攰

想要張一手奧斯卡都咁難

隻Idrxxxxx 又多隻99速super sub

朗呢？想睇朗

中好野理得邊個都要who

一啖砂糖一啖屎 dllm ea 雙龍出海

隻Van de beek可摸耳取代到軒神打CDM呢

屌我都係呢個組合
仲有張dum仔但係真係入唔到隊

輕鬆兩張奧斯卡...早知第一張拎古惑大盗

兩次都雙88
大家都17win
我一張200k紅卡都未中過
比我中到入隊紅 我即刻上E都得

我都想要呀

點會拎Oscar
大盜勁好多

我棄左immobile

做肥料囉

諗諗下 竟然可以兩次雙88 都幾撚好野

dybala 爽

未抽

TAGLIAFICO 用 PROMES連啦

想掛機既話橡筋紮住L2同個柄就可以放低做自己野

主守防中邊隻勁啲
阿根廷仔勁啲就奴返黎連

Mo one player pack?

嬲到BID晒D COIN

第1次上g1
結果2張紅卡都係超級垃圾痴撚線
pellegrini老是常出現

你中咁多都嬲 我點算

不如買de beek連？

梗係冇
23W先至會有 TOTSSF 球員包
3隻 可交易

揀Smalling/Manolas?

你見我無上20W就知
前兩星期都係垃圾

仲未見朗

一齊等聽日絕地反擊

蝶巴 執左

手快揀咗ccc尼之後先發現柒咗
應該揀荷蘭仔

想中tagliafico同promes

岩岩一開Group見到西傑中撚左
Tradeable

tg兩個了

我中超巴西人大戰你

真係痴媽根
2張諗都唔使諗就可以揀，因為全撚部都係垃圾
揀最高rate果隻算

De book 勁過曬上面兩隻？

條友 GAME 尾仲課咁多
抵佢中啦
下年 佢出錢 成仔負責打WL Q仔炒卡 應該有D睇頭

DE BEEK
大舊飯跑上跑落 可攻可守

Stat高過de jong

有愛ma...

紅卡出屎
開pack執番800k

唔駛炒 唔駛打已經爆晒機啦 咁課法

smalling都唔比隻我

佢兩個到底算唔算真樣
似似地 但又膠膠地咁

留比台豬抽

假樣啦 好肯定

求其執兩隻野都夠玩

放coins 6m左右
3.5$/10k 買多有平

仲未敢抽 雖然知柒硬

柒野我幫你擋曬
放心抽

有900K budget, muller會打RAM, 買咩icon填好，dalgish? 咁son打CAM or ST

平時打開4231

一樣

幫你抽

紅卡佢同拉素cb 2揀1
係咪應該揀佢

邊有得比，正常人狗沖張ST

拉素CB 好屈 零封moment r9

想知上次賣coins 果位巴打係咪有咩事

其實貨咁多又唔打係咩心態

零封係咪無封

梗係揀佢
拉素CB幾錢佢幾錢

有D人係好投入去玩 心態都好投入
但奈何冇時間玩
D錢又唔知點洗

揀Smalling定tagliafico好
急問

SMALLING冇得用達史
TAGLIAFICO 綠線 PROMES
達拉費高啦 仲貴D

佢隻臭手

最後嗰句有錢都唔係俾ea啦

應該唔打WL 姐
平時有玩幾舖既我諗
WL 唔夠11WIN 又無得永續
DR 又要儲分

smalling 150k 換隻icon個稅都冇左

咁你要抽野就要課嫁啦

Tag

試左場promes 好勁下
仲要有d身位

好彩頭先買 而家升左100k

有無人撚過隻薛耶治

法甲軍備競賽

啲健康射勁撚過美欺

有咩純防中好用過moment列卡特 有一球半Budget

課金呢D不嬲量力而為
人地有錢佢鍾意課 佢享受課
手機GAME咁垃圾都課過百萬啦D人
人地境界唔係我地呢D境界
唔需要計住計住

Anselmo 38k

用古惑大盜好定wan bissaka好？
兩隻都10 chem

可唔可以交換

雲b

兩張高級肥 dllm ea

全Game最勁Rb大家覺得係邊隻? Moment森保達

有無高見，其實想入Oscar，但入唔到隊

8chem militao 10chem tag
10chem militao 10 chem 西維爾LB
Which

Wanb

又可以俾你屌打

你想課

連唔到 要用Icon 或者Mbabu

咁用moment capita

1m 可以買尼維特打cam son打st

我都用緊依隻

有無人無做荷甲支超
成堆垃圾仲要84 rating好似大伏

平平地moment Zola

差100K😭😭😭

Cam有更多好選擇

咁其實點解唔用baby dalgish?

有冇tots dybala食評

Son一定打ST
杜sir打唔到cam
仲要baby

邊隻意甲龍用得過要夾smalldini

屌隻Promes升到900K

你就LB la

上

咁900K內，moment zola最好？

Tag有返3星sm

ccc尼啦

覺得個價好多水份...

轟之野望

賣埋堆肥/倉底貨 夠唔夠

太好了
中Theo Hernandez
完美入隊 好感動

好

nedved好用咩 stat睇好一般 係夠氣 鈍鈍哋
阿lui都撚唔掂

正路係 除非一定要5*skills

今日仲未見有🇵🇹

我咁廢

巴西果隻

打攻中應該唔差

用過會覺得值喎
爆stat用落smooth
今晚試真d

Allan 4231打防中set stay back定balance attack

點都唔值 牙福 mahrez都平過佢 諗諗吓都係下星期先入隻ziyech玩

870k入咗promes 希望值

有無人玩過tots Gustavo

想砌巴西隊玩下

都係睇你另一隻係乜

Mbabu 仲夠力
巴西仔都要成6皮野

Witsel

咁allan上啦 有4* skills同比較靈活

下星期應該750到啦

正路應該500左右而家hype緊先咁貴

想問邊個陣會好啲

擔心佢有事姐

ME?

8chem保定 10chem mid blanc 邊隻好？

唔通包皮99?正路今年每個major league都有一隻99

想問下凍巴militao有冇食評驚佢唔夠硬

dllm guarantee pack

ccc+smalling算係咁

升到900k梗係唔入住，聽日開法甲，過兩日肯定插落去

應該冇人夠我垃圾
我開89唔知乜鳩荷甲前鋒＋漢丹奴域
第1 pick 隻意甲保底係pellegrini加一堆垃圾唔撚過88
第2 pick又有佢＋漢丹＋d垃圾支超

點會俾佢咁著數 祭撚咗佢啦梗係

大把人開pack

我都怕自己忍晤住課pack

一撚樣 但之前已經中左smalling

要還架

屌 我之前中左ccc
smalling叫入到隊

漢奸定ccc勁啲？

龍門風水野黎 隨便揀

Atal

neymar 98包皮99

外面食評就ccc

如果兩隻10 chem計

不過出rw位 又頂死曬

推

rw太多勁卡 同埋好多人中意5*sm
朗 mahrez sancho仲有花呢

要用343

但係咁轉位好易亂

Boateng

有無人整咗法蘭克福Kamada? 好無用

期待

greta

有4m，想問各位巴打前面嗰三隻可以點執
兩隻打邊同埋一隻拍住世三打前鋒

回憶錄
Tots 紅卡:
Gulxxxx gk, Brandt
Son, 676
Cazorla x 2, odegaard, parejo
Gnabry, Rafa
Van de beek, cuadrado

繼續保持 由上集到今年 tots guarantee 一定係抽成個pool最廢個兩三張

Godin Benrahma
Kovacic Soyuncu
Ter stegen Fekir odegaard parejo
niederlechner Marcano
CCC Cuadrado

好撚灰

屌
兩個guaranteed
88意大利+86支那rb

意假幾抵玩咁
買隊今week玩下先

美斯同牙朗個髮型變到好似佢哋啱啱出名嗰陣咁

今晚有冇fanny 請留psn

i know that feel

點解張teixeira成50萬咁貴 好用？

尼馬 包皮 ben sir

加左 等比吻巴指導

我兩次雙88 不過有隻tag仔
同你打和

我衰過你 支那仔得84

80+開左8包得1包冇84+

bday世三 好唔好用？
想試下佢打邊／前鋒拍prime杜

我荷甲個guarantee中tag
打和super

想比你炒下

好勁 特登買番

Gulacsi +Pepe
Alisson +牙石
Oblak +卡叔
Ginter +niederlechner
Acerbi+ tag

入隊得oblak 但你有達史
你贏

佢同bd 福/ totssf 福比較如何?
主要想換下陣冇咁悶

gomes+henderson
dejong+唔記得
davies+唔記得
ccc+smalldini
dejong叫贏左

Brandt/Gulacsi
Vardy/Adama
Kroos/Erkin
Muller/Sommer
Manolas/Augusto

我都好撚灰

冇福咁快 一定勁過totssf福
bd福5腳 但數值差一堆

Gomes Henderson dejong Davis 贏啦

多謝分享意見

gomes係法國果隻
係呀但係應得

又鳩up
不過轉咗隻sancho 今晚想試下

又要再講多次世三好撚好撚勁

一樣，開左差唔多15包 80+ 同 意甲，都無見過84

Dr對咗場架仔，即刻成個gameplay變到超鈍，然後小禁區入面大家都可以射唔入

唔通我要即刻轉陣?!

巴打你睇真啲我講乜先

佢係7包84+

game尾 用新卡 爽

抽中左theo 想推Theo 打防中
同ss mendy 換位

Theo 速度 99
Short pass 都有99
dri 數字上曬90 除左balance
唯一一個問題 個vision 得60
會唔會好影響

另外ss mendy 打lb 仲夠唔夠力

隻fati 成日空龍炒飛機

Fati moment 廢嘅

用嚟打邊都係廢🤢

Alvin2828 90+2 絕殺睇full replay
隊名free hong kong，叫得呢啲名特別多麻鳩煩野，叻仔呀屌你老母

左腳好堅 又撞得 扭波都好順
八十幾萬抵到爛

最起碼個個wk都有useable 既卡

有無紅朗成功例子，抽唔到想丁下

Promes, ss mesi, dembele/bday bale

我仲用緊futmas mendy

非必要都唔好 閘轉打中場個ai on99咁

世三Finishing點？

唔係好識用sancho咁成日炒

世三無敵
齊技
4.5腳

真 隻隻勁閘啲數據都打到防中
但真係打到既得幾隻

支超

非常好 finess同勁ban都好好

女朋友幫抽

唔揀最右邊嘅黎緊10q早洩

咁撚好運

我好撚灰

其實totssf Kimmich有無食評，同totssf De jong 一對CDM得唔得

揀唔揀黎緊10q都要早洩

法甲除咗包屁賓atal仲有咩勁野
冇就唔留包了 今晚奴埋啲81+
希望中到隻sms

Son 676

掂 kimmich比想像中勁

咁就3m
多過我成副身家

Sanches cyprien

CAM的話moment Raul or moment Zola??
我son打前，定係son打CAM，買baby dalgish打ST?
有900K

原來promes值900k

900k而家大把選擇啦 冇必要唔使用icon 可以揀tots mahrez dybala gomez insigne 平嘅金屁都得

我都想用mahrez, 但要icon連好多人

Sanches 有冇機上92
冇92應該都係250k料

睇黎下年要換account 德甲又係乜都無中 西甲得隻oblak

有冇巴打夜少少930左右Fanny? Psn:

紅卡抽中theo 明明agility升爆99但玩落覺得好頓 好似隻Reguilon都靈活好多咁

暫時leak

高+低balance

Mls

除左英超保證包
然癲軒 中番癲軒之外 都小勝ea

Depay

踢左半季都無

古
拉
Martinez

Depay傷左咁耐都有

見你咁勁又去整左包意甲 又係2隻82

Promes應該難跌

theo marking得78

有運到 大勝啦

食guardian 可以上到93

咁其實叫好冇用 用開Reguilon已經覺得好勁

佢斷左貨

奧斯卡唔同的

十包兩隻tots但係加埋得五萬

仲要低reaction 低composure
上不了大台

oscar 岩岩上車個季 好j到
比摩狗屈佢打工兵之後廢撚晒

Any frdly

隻manolas 如果link到都幾屈

Psn ？

棄game放coins, $3/10k, 有意留TG

Kwok5337

你都唔算好 我都差過你

歐聯果2球真係J到呢

隻世三係咪打cam都好用？

Allan抵唔抵做

打龍都好用

參考sancho

企得幾硬

仲要soft link到depay

想點 dllm

其實無呻過

無depay啦
除非fb

All the way手控

大勝啦

抵 好搶得

好好用 但我覺得mahrez打cam勁d

我玩80+pick呀

咁世三主要打邊？st？

fb manchester united moment

你而家無
你將來會有

cam最好 st同lw次選

個SER好窒
辛苦巴打 當練下打WL

reguilon overall勁啲
除非你要求閘都要有skill move

用細緊砌咗保定希望好用

有咩

Moment zola 食咩chem打CAM好

engine